出道3年連1天都沒有休息過！請夏讀觀眾來信無預警淚崩

好心疼請夏T^T 雖然高頻度的回歸讓粉絲幸福感滿滿，但也希望請夏不要過度疲勞，至少在I.O.I重組的忙碌期之前犒勞一下自己吧......

本月16日請夏出演《I’m Celuv》時被問到休息時喜歡做什麼，回答：「沒有什麼說得上是休息的時間。 沒有日程的時候就上課、為舞台表演做準備，時間都安排得滿滿的。 」

MC問她如果有2周的休息時間想用來做什麼，請夏聽後微微一笑：「我有自信什麼都不做。 如果有『什麼都不做世界大賽』的話，我有自信拿到第一名。 」

原來，請夏自從2016年通過Ment《Produce 101》出道之後的3年來，一直在努力工作，幾乎不曾有過休息的時間

21日請夏出演EBS電臺節目《請夏的傾聽》，讀到一則聽眾留言時突然淚流滿面。 這位聽眾說：「請夏大人，您辛苦了，要保重健康哦。 」請夏聞言一時說不出話來，隨後用手捂住了臉......

好不容易恢復一點平靜之後，請夏艱難地說：「我沒關係。 」但還是不斷哽咽，MC於是很有sense地進了一段音樂，給請夏一些時間整理情緒。

我Roller Coaster請夏

牙酒

究竟有幾多個term 炒飯 豬突猛進 18+

我好正經，我只用歌名動詞Idol

我snapping請夏

我晚上犒勞請夏

我戀愛chungha

利利今日去迪士尼應該要roller coaster 佢

我xseulgix請夏

哭咗 想幫她奶西俾佢舒服下

你又想？咁讓俾你

層主最垃圾啤粒

唔洗啦

我都咸咗...

This is me

所以係韓國做idol真係好鐵打

佢休息=個個月公司唔洗出糧

佢公司得佢?

佢公司好似真係得佢係揾到錢

賺到錢嘅應該得佢

重有一隊新女團BVNDIT
暫時唔紅

幾乎不曾=一日都冇休息過？on99